<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Horten Lyd</title><link>http://hortenlyd.no/</link><description>Recent content on Horten Lyd</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nb</language><atom:link href="http://hortenlyd.no/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bryllup</title><link>http://hortenlyd.no/tjenester/bryllup/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://hortenlyd.no/tjenester/bryllup/</guid><description>Først og fremst; gratulerer!
For mange er den store dagen den viktigste dagen i deres liv, og vi ønsker gjerne å være med og sørge for at dere ikke trenger å uroe dere når det kommer til belysning av festlokale, eller musikk eller taler for alle deres gjester. Ta kontakt med oss i dag og la oss høre hva deres planer for den store dagen er, og hvordan vi kan hjelpe dere å gjennomføre det mest knall bryllupet dere kunne ønsket dere!</description></item><item><title>Festival</title><link>http://hortenlyd.no/tjenester/festival/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://hortenlyd.no/tjenester/festival/</guid><description>Festival-arrangering kan være særdeles krevende. Det vet vi, for vi har fullt teknisk ansvar for to festivaler selv! Det er tekniske ridere, det er dekning av publikumsområde, strøm og mye mer – og det MÅ funke! Uansett om du er erfaren og bare behov for enkeltstående utleie eller bistand, eller om du vil ha oss med fra planleggingsfasen så er vi tilgjengelig for deg!
Ring oss idag for en uforpliktende festival-prat.</description></item><item><title>Julebord</title><link>http://hortenlyd.no/tjenester/julebord/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://hortenlyd.no/tjenester/julebord/</guid><description>Julebordet er den store festen hvor bedriften samles på et uformelt og sosialt nivå, tettere samarbeid og bekjentskap knyttes, og man i fellesskap feirer arbeidsårets slutt. Et år i samarbeid med kolleger fortjener en fest som er minneverdig. Dine ansatte bør være like viktig som dine kunder, og de fortjener et julebord som er gjennomtenkt – det hjelper vi deg med!
Horten Lyd tipser:
Ethvert julebord trenger bakgrunnsmusikk, det gjør at stillheten allerede er litt brutt, og det er mindre sjenerende å snakke sammen.</description></item><item><title>Lydpakke 1</title><link>http://hortenlyd.no/lydpakker/lydpakke-1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://hortenlyd.no/lydpakker/lydpakke-1/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Enkelt oppsett med to høyttalere som dekker musikk for 50 personer, eller 100-150 personer ved presentasjoner. Et godt supplement i de fleste anledninger.&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>Lydpakke 2</title><link>http://hortenlyd.no/lydpakker/lydpakke-2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://hortenlyd.no/lydpakker/lydpakke-2/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Dette er en utvidet versjon av Lydpakke 1, som gir mer bass for musikk. Toppene plasseres på stang oppå bunnkassen. Gir bedre opplevelse for musikk og kan spille for fler, musikk for minst 100 personer.&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>Lydpakke 3</title><link>http://hortenlyd.no/lydpakker/lydpakke-3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://hortenlyd.no/lydpakker/lydpakke-3/</guid><description>Denne pakken er utvidet for opptil 350 personer. Her har du anlegget du trenger for å virkelig lage fest, så vi slenger også med noen fargede lys.
Enkelt sagt: “Rockeanlegg med seriøst trøkk!” Dette anlegget ble brukt til &amp;quot;lillescenen&amp;quot; på Kanalrock-festivalen! Dette er vår største ferdigsydde lydpakke, selvom vi selvfølgelig leverer større ved forespørsel. Denne pakken inneholder:
2 passsive toppkasser for godt bærende lydtrykk (EV T252) 4 passive bunnkasser RCF Event 1018&amp;quot; Flightcase på hjul med forsterkere og prosessering.</description></item><item><title>Privat- eller firmafest</title><link>http://hortenlyd.no/tjenester/fest/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://hortenlyd.no/tjenester/fest/</guid><description>På et event gjør musikken mer enn man kanskje tenker over. Har du lagt merke til hvordan musikken setter stemning når du kommer inn til et arrangement? Det gjør det enklere å få flyt i minglingen og øker godfølelsen umiddelbart. Underveis er det viktig at når noen snakker, så når de faktisk frem og kan overdøve snakkende gjester. Ut mot kvelden ønsker man gjerne noe godt i glasset og hørselen blir svekket og talen stadig høyere, da holder ikke PC-høyttalerne!</description></item><item><title>Skreddersydd</title><link>http://hortenlyd.no/lydpakker/skreddersydd/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://hortenlyd.no/lydpakker/skreddersydd/</guid><description>Tekniske produksjoner kan være vanskelig å forstå seg på, men vi har god kompetanse til å finne ut hva du trenger – bare du vet hva du ønsker å arrangere!
Kanskje det vanligste er at vi skreddersyr utstyret du trenger utifra hva ditt arrangement trenger. Enten du vet hva du vil ha og bare leie det - eller om du vil at vi skal ta av oss av alt det tekniske.</description></item><item><title>Teater/revy/dans/show</title><link>http://hortenlyd.no/tjenester/show/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://hortenlyd.no/tjenester/show/</guid><description>Det vi får mest skryt for er våre oppdrag til teater og revy og andre regi-baserte shows. Dere skal tenke på koreografi, replikker og det dere ellers gjør uten lyd. Lyd- og lysteknikken bør merkes minst mulig av aktørene, men påvirke publikum mest mulig og ta de med inn i stemningen. Dette forstår vi, og vi har mye erfaring på området.
Lyssetting kan også utgjøre den store forskjellen som flytter produksjonen fra fremvisning til show.</description></item><item><title>Utested eller utleielokaler</title><link>http://hortenlyd.no/tjenester/utleielokaler/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://hortenlyd.no/tjenester/utleielokaler/</guid><description>Avhengig av hvor mye aktivitet dere har kan vi levere alt fra gunstige enkeltutleie-avtaler til permanent installasjon i lokaler. Vi har gjort en markedsundersøkelse som viser at nesten alle ønsker at utleielokaler skal kunne tilby lydutstyr med lokale. Det gjør dere mer attraktive for kunden, gir dere mulighet til å tilby en mer komplett løsning. Ved bruk av profesjonelt lyd og lys vet vi at gjestene til deres kunder får økt tilfredshet med arrangementet og at dette knytter assosiasjoner til deres lokaler.</description></item></channel></rss>