<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Lydpakker on Horten Lyd</title><link>http://hortenlyd.no/lydpakker/</link><description>Recent content in Lydpakker on Horten Lyd</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nb</language><atom:link href="http://hortenlyd.no/lydpakker/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Lydpakke 1</title><link>http://hortenlyd.no/lydpakker/lydpakke-1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://hortenlyd.no/lydpakker/lydpakke-1/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Enkelt oppsett med to høyttalere som dekker musikk for 50 personer, eller 100-150 personer ved presentasjoner. Et godt supplement i de fleste anledninger.&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>Lydpakke 2</title><link>http://hortenlyd.no/lydpakker/lydpakke-2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://hortenlyd.no/lydpakker/lydpakke-2/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Dette er en utvidet versjon av Lydpakke 1, som gir mer bass for musikk. Toppene plasseres på stang oppå bunnkassen. Gir bedre opplevelse for musikk og kan spille for fler, musikk for ca 100 personer.&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>Lydpakke 3</title><link>http://hortenlyd.no/lydpakker/lydpakke-3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://hortenlyd.no/lydpakker/lydpakke-3/</guid><description>Denne pakken er utvidet for opptil 350 personer. Her har du anlegget du trenger for å virkelig lage fest, så vi slenger også med noen fargede lys.
Enkelt sagt: “Rockeanlegg med seriøst trøkk!” Dette anlegget ble brukt til &amp;quot;lillescenen&amp;quot; på Kanalrock-festivalen! Dette er vår største ferdigsydde lydpakke, selvom vi selvfølgelig leverer større ved forespørsel. Denne pakken inneholder:
2 passsive toppkasser for godt bærende lydtrykk (EV T252) 4 passive bunnkasser RCF Event 1018&amp;quot; Flightcase på hjul med forsterkere og prosessering.</description></item><item><title>Skreddersydd</title><link>http://hortenlyd.no/lydpakker/skreddersydd/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://hortenlyd.no/lydpakker/skreddersydd/</guid><description>Tekniske produksjoner kan være vanskelig å forstå seg på, men vi har god kompetanse til å finne ut hva du trenger – bare du vet hva du ønsker å arrangere!
Kanskje det vanligste er at vi skreddersyr utstyret du trenger utifra hva ditt arrangement trenger. Enten du vet hva du vil ha og bare leie det - eller om du vil at vi skal ta av oss av alt det tekniske.</description></item></channel></rss>